[TG] 今日起唔再做奴隸

#Slash #freelance #Parttime #長短工 #炒散 #筍工 #伏工 #奴工 #討論 #交流 #work-life-balance

今日起唔再做奴隸獸，入黎搵返你既Work life balance
各位精英巴絲請入谷!